原陳小春老婆有左！祝母子不平安

啱啱係ig見到，原來人哋成家好開心咁樣喺台灣搞緊演唱會，老婆同個仔都有去，仲宣布有第二胎🤮
陳小春，咁撚鍾意大陸去大陸生細路啦，成家搬番上去，唔使口講一套做一套，俾你個仔去台灣讀書，第二個仔諗住喺香港生🤮
btw，以前啲人話應采兒陳小春啲演唱會嘅舉動都好甜蜜，有飛吻又整心，一直覺得好嘔心

個仔有冇屎忽？

台灣真係要檢討下
政協都叫做官
仲比中共既官入境

佢個仔都係咁嘅狗賊樣

祝冚家剷

死全家啦屌你老母

一定要有事🙏🙏🙏

今日3點 維園見 提早出去呀

記得囉中國國藉啊

DKKH
呢個真